多謝女朋友教識我好多野

教識我拍拖唔係想像中咁幸福
教識我儲錢唔係咁易
教識我女友既異性朋友係朋友 我既異性朋友係敵人
教識我自由既可貴
教識我要隨時要報告行蹤 費事要人擔心
教識我女友永遠是對的

伸脷:I Love U BBG

收手啦
你冇女朋友呀
此post已完

咪撚影衰男人啦屌你老母垃圾狗

樓主係咪叫lucky

有冇教識你唔好ff

唔使客氣 應該既

所有男人本身都係狗

好想永遠陪住你